[推測] 預料立法會選戰後肯定比無數藍絲指住笑

就現是社會環境氣氛
香港人或可能已無力再戰這一杖
近一年以內既對博 各種視線轉移
都令我地變得灰心，變得累了(無一半都有二分五)

再加上中國政府伸出無形之手
立法會選戰要取得像區議會般大勝既機率可謂很低

敢說中國政府本身已不太可能再相信中聯辦，特區政府又或所謂既建制保皇黨既(以為自己係沉默既大多數)既廢up

按理將無所不用其技,
但相信中國政府亦唔敢太亂來
香港人準備好接招咪？
香港人準備總動員打呢場決定香港命運既大杖咪？

真香港人未醒既快d醒
真香港人未醒既快d醒
真香港人未醒既快d醒

你地絕對知道點做 除非唔再願意做

如果唔想係選戰後比無數藍絲指住黎笑

快醒醒！

(支持請推文, 謝謝)

佢地邊一年冇指住黎笑
點都搵到位入嫁啦

你講得岩
但事實證明, 區議會果次佢地係死晒老豆咁款